是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

可樂係咪廣告黎

食好西 你老母

見到你個肚好多蟲

腸胃炎

seems jeng